剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（103）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
59.
60.
61.
62.
63.
64.
65.
66.
67.
68.
69.
70.
71.
72.
73.
74.
75.
76.
77.
78.
79.
80.
81.
82.https://
83.
84.
85.
86.
87.
88.
89.
90.
91.
92.
93.
94.
95.
96.
97.
98.
99.
100.
101
102.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-102文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

加巴 紫絲 你地係度嗎?

啱啱散
唔開心但又覺得好自由
唔知你會唔會睇到 但

102 未爆
呢度暫時無人

係呀 尋晚比人緊急召喚 收左皮

係 早死早超生

星期一bk左餐廳 要打去取消

幫推 分左六個月了 仲好撚掛住

發生咩事呀

無feel 無事既 痛多兩日應該好

冇feel 係絕症
早d完係好事
這樣的愛拖一天痛苦一天

明呀 所以約左人去飲酒 散心

係度

我回來了

係 好幸福
如果可以全日留係屋企仲正

明明

我都久唔久可以上到黎ga 今日星期六無咁忙

唔再提了 係我過份緊張姐
其實我應該學識放鬆d

乖 無事 我地係度

可能你太近太陽 好似係

都係ga⋯⋯我根本唔係佢邊個
緊張d咩…

薯薯乖

分左手 痛到 hihi

可能係掛 … 算啦係我唔好 唔值得人愛

明明 …

我存在仲有咩意義…

有…
其實 我真係唔係一個值得人愛的人…

我唯一的意義 係照顧病人吧 …

點解我唔識放鬆自己 唔識點樣唔管住人…

成日唔明點解分手
但其實自己知道因為人地唔再愛你
身邊成日都好多女人
自己條件又好好
但始終唔識點再咁愛一個人

新人留個名 分手就來九個月仲未完全move on
今日突然又心情down
入來坐下

介紹咩?

1年2個月
成日好似咩都好好咁
但就係無左個令自己咁愛既人
唔知點解自己咁愛佢

咁都好 而家一放假做哂例行公事就成日諗番以前既野
都係番工好

cls 開到103

早 又係等巴士返工ga時候

Dj 紫紫

好快收工ga

幾日前拍拖六年既男朋友同我提出分手，原因係感情變淡，佢覺得佢對我已經無愛情。我呢幾日成個人都覺得好痛，喊到攰想休息一下既時候，一合埋眼個心就揪住咁痛，想睇下youtube放鬆下，但係成個人集中唔到，望住個螢幕一分鐘就開始覺得攰想攤低，但攤喺度我又訓唔著，不停輪迴。好痛

利申：絲

絕起上嚟真係好絕
呢6年嘅感情可以突然話冇就冇。。。
絲打你多啲上嚟抒發下 會好好多
我哋會陪伴你

依家先2個鐘 時間過後好慢

笑左

明 曾經我都係咁

收8點呀今日

都有想學ga興趣wo

個日講完即刻係屋企焗左2次油

[member[/member]

有同事請食tea

你當時拍左幾耐？

我唔明白咩感覺係愛情，明明呢六年我地相處得好好地，連大交都無乜點拗過，我地一直都視對方為結婚對象，近兩三年仲開始一齊儲錢，點解突然會覺得無左愛情，我好傻咁以為只要大家一齊相處自在舒適就可以行一生一世

係，真係無其他辦法

我而家只係想自己大病一場，起碼可以用身體既不適蓋過呢啲痛，起碼可以食藥訓得著

而家覆覆下你我都想喊

我 9年…
佢同我求埋婚tim 最後 帽左我…

傻啦 我大病個時佢先黎帽我 我瘦左好多
再depression 埋
瘦左8kg
食藥都訓唔到 不停發夢見到佢

佢唔愛你 你點病 點辛苦 佢都唔會可憐你 心痛你
同埋 真係 唔會蓋過到心靈上的痛

呢件事一定令你好難過，幾時分手架？你而家覺得點呀？

只係睇文字都能夠體會你既心痛

嗯嗯 相信最後我成為情人甲
我同佢既故事會成為佢既教訓
成就佢同下一任既愛情

3月中 依家都覆診精神科同心理科
久唔久喊下咁囉

人生真係未試過咁痛

隔空給你一個擁抱

我唔明白何謂無感覺，大家一齊咁多年，呢度感情盛載住咁多回憶，無可能咁輕易就放棄。佢同我講佢唔知而家係純粹習慣定係真係愛我，但對我黎講即使係習慣都可以係一種愛既體現。

我都認同你講大家可能段感情一早出現問題，但一直無講出口，所以去到一個點就爆了。但既然段關係咁珍貴，而大家都知道中間有問題出現，咁咪修正囉，補救囉，點解要一黎就分手💔

我ex就係咁
我仲一路以為自己好開心好幸福

我個時要自殺佢都無為我流過眼淚
唔愛 就係唔愛

真係，一模一樣

我成日以為自己終於遇到對的人，仲成日覺得好好彩，結果搞成而家咁，真係覺得自己好蠢

真係好絕情

不過自己一個人 時間好似會過得慢左咁

（抱抱）我最中意係度同人抱抱

有時可能佢覺得忍一忍 唔好嘈交就算
不過 到最後 積積埋埋就收左係心度
慢慢 愛就淡了

西西

我完完全全明白你感受
到依家我都覺得係自己傻
居然感受唔到有異樣
原來佢已經有第2個
最後係佢同事女朋友睇唔過眼 msg 我先揭發

人 原來唔愛就可以咁冷血
我仲同佢1齊左9年

佢同嗰個第三者一齊咗幾耐？

我都覺得好突然，仲覺得平時相處好地地，突然間就話分手冇感覺
極莫名其妙

係 當佢拒絕再溝通 你做咩都無用

唔緊要啦 唔提又唔係無發生過

明明 我無事

咁我唔知 幾耐 都一樣啦 有分別咩

不幸中之大幸係未結婚之前發現

金金 放過佢先可以放過自己

個個都係咁講
不過如果我以前識珍惜佢的愛 可能結果唔會咁

蘿蔔要加油努力呀 好快搞掂

冇如果ga
唔關你事
出軌係最垃圾

其實郁d 就講分手 真係唔係幾好

講真 同佢咁多年 我一刻岀軌ga念頭都無
都無諗過佢會岀軌
可能係我太傻 當左自己係最幸福的人

我做執波嗰個

其實真心話 唔去到完全無事囉
情緒每日都有變化
同埋個人 情緒化左
易開心 又易唔開心
大起大落
不過 最差的時間已經過左

蘿蔔加油

覆得密？

西面今日做咩咁灰 ？

係，我都以為咩事大家都可以商量再做調整。但如果呢啲野只係單方面既意願，就講咩都曬氣。我有朋友會安慰我話，分手之後你等佢自己靜落黎就會知道自己需要你。哈哈，都唔重要啦，可能會可能唔會，反正將來既事無人知，但我會覺得如果呢刻我地選擇放棄彼此，就要知道有啲事一轉身就係一輩子。

我都唔覺得可以做到朋友，只能做陌生人

原來你都係咁 拍左幾耐？

係，講得岩

點解佢大壓力覺得唔開心就要選擇同你分手？我意思係兩樣嘢根本無關連。你有無問過佢？你地拍拖幾耐啦？

我都係咁諗，但比我身邊既朋友當頭棒喝。佢地話一隻手掌拍唔響，你有唔係佢心入面條蟲，你點知佢咩時候覺得你既行為過火？佢自己當時唔表達出黎，點會係你既錯

早 今日放假

要知道有啲事一轉身就係一輩子
sad but true

如果結左婚
最後都只會離婚收場⋯⋯

有時可能佢表達左只係我無細心留意 無讓步⋯⋯？

可能 鬧下情緒？ 唔係真心想分？
有d人成日會將分手掛係咀邊

我岩岩分手個時個fd 有sd過俾我聽 正

紫紫陪哂你8個鐘

我都希望係

歡迎加入

有米

不過 咁你仲想唔想同佢一齊 ？

但行一世的話 點可能不停有新鮮感…

咩色都唔平

…我唔想再經歷多次

有冇人記得我

🥺🥺🥺薯巴

都過咗一個月，以為自己已經放低，點知前幾日睇翻同ex 嘅WhatsApp, 然後喊左

前個排好啲，依幾日唔知做咩。成日諗佢...

大明兄，你係咪科大？定我記錯

那照片裡的人 瞳孔曾住著我

好撚sad... and he is my first love

我窮撚

係
高瘦著乜都得

記得 你點呀？

會喊好正常 先一個月渣 唔好迫自己

係 肥人唔敢著間條

Asso life 完啦，準備入UST la

除非係林德信 mcm咁嘅樣

Hug hug 🥺🥺🥺

讀完兩年Asso

讀書真好

[你讀咩科呀？

原本讀hotel man , 依家轉其他business 科，黎緊讀完一個sem先揀major

個人黎講唔中意

agger

迫自己無意思嫁

冇計啦，為將來

好掛住佢

廢青

好

大明巴讀咩？

冇上黎一排咁就變咗103
大家疫症之下 身體好嘛？

1000